入黎講低你食腸粉既甜麻醬比例

:麻醬多過甜醬

:甜醬多過麻醬

利申麻醬7:3甜醬

唔落

仲有投你老未

18:9

細個鍾意甜醬多d
依家鍾意麻醬

全麻

10:0
走甜醬

冇花生醬

淨落芝麻

多麻少甜少豉油唔該

多鼓多辣多麻 走甜

食腸粉會落花生醬既咩
00後？

900000:80000

多麻少甜少豉油

辣醬麻醬甜醬豉油芝麻

一定係多麻醬,唔要辣,多芝麻

只落麻醬

只要麻醬 芝麻

次次叫多麻醬都無多到
點先可以叫佢比多d麻醬

甜醬多過腸粉

唔食辣醬不如唔好食

自已返屋企煮啦 畀多少少麻醬好似殺佢全家晒
一個仙都唔畀喱啲鋪頭賺

辣醬必須要橙色 其他一律唔需要討論

食開多麻醬多甜醬多鼓油
有時會自己整就會咩都落勁多好似食醬咁食